想問pocket projector，求推介

第一次買，應該點揀同有咩考慮？希望有人幫到我。